【校園/愛情】【走甜】《我的班上來了一個插班生》

2月14日，情人節，當然對於沒有情人的我來說情人節向來都與我無關，不過想起昨天我那頂著可愛的小肚子的班主任說今天會有個插班生， 我的心情又期待了起來，在那一刻我看到的再不是那班主任，我看到的是一個天使啊，看，一個穿著潔白色衣服的天使在天上緩緩降落下來，那禿禿的頭髮，大大的肚子，咳咳咳，想到這我就想不下去，不過我和我那幾個死黨都談好了，如果今天來的插班生不是美女，肥sir這個暱稱他是再也逃不掉了。

早上8點，一個身高約一米七八左右的身影以飛人保特般的速度奔跑著，沒錯，那個跑著的身影就是我，每天跑個400米回校早已成為了我的習慣，不過今天卻有些不同，一個女孩在我的眼前出現了，和我不同的是，她在慢慢地走著，我對這道身影產生了一絲好奇，畢竟每天和我一起跑步回校的同學我早已記得清清楚楚，我可從來沒見到她，何況她那是在跑嗎？她這是在散步吧...

不過出於好心（我才不會說我是在好奇呢），我還是決定提醒一下她，「同學，你繼續咁樣慢慢行就要遲到啦喎。」，聞言，那道身影緩緩的轉過身來，下一刻，我看呆了，一把長長的頭垂在她的腰間上一些的位置，挺挺的鼻子，精緻的臉孔，大大的眼睛像是容納了整個星空似的，讓人一看就不自覺沈醉在其中，她笑了笑道「多謝你，不過你真係唔快啲跑翻去？」聲音裡帶著絲絲的笑意，甜甜的聲音讓我不自覺的停下了腳步，我靦腆地笑了笑「唔緊要啦，一齊行翻去啦不如。」

沒有等她的回應我已經放慢了腳步，跟隨著她的步伐走，一路無言，我是害羞得不敢和她說話，她的嘴邊掛著微笑，不知道在想些什麼。

平時這400米的路我總是跑得上氣不接下氣，不過今天這樣緩緩的走着卻讓我的身心都有點舒暢，當然在我身旁慢慢走着的女孩才是我身心舒暢的原因。

很快我們就進入了校門，我很自然地走到了校門旁的小亭子，雖然我不是很常遲到，不過遲到的手續我可是很清楚的，不過在我旁邊的她好像不知道似的，經過了亭子就向着學校的玻璃門前進，我看到後趕緊叫停了她「同學，遲到要寫簿先入得去架。」，她雙眼帶着好奇看了看我，就走了過來和我一起寫薄，看她什麼都不懂似的，我就讓她先寫，免得到時有什麼位置寫錯了她不知道。

在她正在埋頭努力寫着遲到薄的時候，我卻忽然想到了什麼事情，怎麼這個看起來和我差不多大的女孩子會不知道遲到要寫薄呢？突然有什麼在我腦海閃過似的，對啊，今天不是有個插班生嗎？不會是她吧？

想到這裏我的嘴角開始上揚，耳邊卻傳來一把甜甜的女聲「er，呢度佢叫我寫遲到原因我應該寫啲咩？」，沉迷在幻想中的我根本沒有注意是誰的聲音，就隨便說了一句「上面條友寫咩你跟住佢寫就得架啦。」，「但係...但係佢寫因出席父親喪禮導致遲到喎...」，這句話將我由幻想帶回了現實，我呆了一呆，看了看那人名，那不是我在隔壁班的死黨嗎？我在心裏暗罵了一聲「黃家傑你今日唔好俾我見到你！！！」，我對她笑了笑道「咁你寫身體不適啦。」

「哦」她寫完後就走向了玻璃門，我在寫遲到薄的時候還故意看了她的名字，葉曉彤，很不錯的名字呢，我笑了笑，心裏想着。

很快的寫完遲到薄我就跟了上去，這時葉曉彤早已走到了玻璃門前，我也急步走到了她身旁，我可是知道我們學校的訓導主任的‘功力’，有我分擔一下‘傷害’也不錯不是嗎，不過看着那面上帶着殺氣的肥女人，我怎麼感覺到一股寒意呢！

未完待續...

應該兩三日會出一篇
呢篇係我自己幾鐘意嘅文
所以應該唔會斷尾

正皮支持
快啲出文

留名

自己推

其實...覺得小弟寫得好唔好可以比啲意見小弟

看着這個肥肥的訓導主任我不禁倒抽了一口涼氣，怎麼今天那麼倒霉呢，介紹一下，在我眼前的這個訓導主任姓朱，雖說我們都不怕她，但是討厭她是必須的，畢竟這個訓導主任可是個不分是非黑白的人呢。

這時葉曉彤上前和朱訓導說了些什麼，朱訓導就讓校工帶了她去校務處，就這樣留下了我一個人面對這肥騰騰的訓導主任，不過這時我卻聽見了背後傳來一陣腳步聲，回頭一看，卻看見了我的死黨周國衡，我偷偷地笑了一聲，看來這次不會孤獨了呢，我和他對視了一眼，也是看見了對方眼中的笑意，在經過十多分鐘慘無人道(?)的訓話後我和周國衡就拖着自己疲倦的身軀回到了教室，一開門，卻發現教室裏一片混亂，好像在討論什麼，仔細一聽，原來他們在討論今天來的插班生，我在心裏恥笑了他們一下，我可是見到了我們班的插班生，當然我也只是敢在心中恥笑一下罷了，我還不想被人打呢。

門又被打開，我們親愛的班主任走了進來，可是我們都沒有什麼理他的意欲，當然我們不是不喜歡他，恰恰相反，我們其實挺喜歡他的，不過今天的話題讓我們，或者說讓我的同學們提起了很大的興趣，這個場景直到班主任李sir‘鎮壓’了一番後才安靜了下來，看見我們靜了下來後李sir才開始說道「噚日我同你地講過啦，今日有插班生。」，我們聽到後又是一陣歡呼，又吵鬧了一陣子我們才靜了下來，李sir才繼續說「好啦，廢話唔好講咁多，我驚等陣俾人打，依家我地用最熱烈嘅掌聲歡迎我地嘅插班生。」

在一片歡呼聲之下班房的門被打開了，我嘴角向上揚了一揚，進來吧，葉曉彤。不過接下來的畫面讓我瞬間呆滯了，說好的美女呢，說好的葉曉彤呢!這個比我們班大部分人都強壯的女生是什麼鬼啊！在歡呼的同學也靜了，在那一刻，我相信我們的心情都一樣，像吃了屎似的。

不過在下一秒，又有一道身影走了進來，看到這道身影我才真的笑了起來，旁邊的同學們也歡呼了起來，差不多及腰的長髮，對，就是她，葉曉彤。在下一刻，她看過來了，對着我笑了笑，我感覺全世界都靜止了一樣，即使旁邊的人叫得再大聲我也聽不到，我能看到的只有那對我笑着的身影。

未完待續...

推